[日本植皮] 當日台灣八仙粉塵爆炸，日本無限量供應人工敷料幫手

八仙粉塵爆炸，震驚國際，4年前311地震，台灣援助日本，感念台灣的這一份情，日方特別派人在昨天（7月2日）來台，除了將提供人工皮，無限量供應的人工敷料，還有50床專供嚴重燒燙者使用的矽砂床，甚至是日方獨門的人工皮膚培植技術。

只係想提下︰
香港有無拍得住日本既人工敷料/皮膚培植技術？
定係香港係咪夠哂人力物力幫D傷者好好處理佢地D皮膚？
好多都重係女士
唔想佢地就咁就一世 佢地會好難接受

利申︰希望學生妹傷勢不太嚴重 無論如何 早日康復

推

香港人話晒都有捐過錢嫁

如果有需要 我第一個捐錢

錢其實政府實有

只係唔知香港醫療水平去到點

夠唔夠handle呢D傷者既皮膚問題

唔好玩啦on9仔 香港都唔掂唔通柬埔寨掂咩

其實皮膚科醫生絕對有足夠知識處理
但只係驚唔夠料
話晒一次咁多人

利申 nursing yr4

其實香港對皮膚受傷既處理水平真係好低下
醫院診所以至平民百姓都係膠布紗布包到底
住過台灣都知擦傷整親買人工皮黎黐
香港好多人連人工皮係咩都未聽過

全香港咁多醫院搞唔掂十幾個傷者

on9仔，你估香港樣樣都頂級咩傻閪
台灣同日本係植皮個D方面好似係世界級專家

之前幫屋企人去搵人造皮膚
有d細藥房直頭會笑住話係乜9黎

on9, hydrocolloids一定好？要保持moisture 亦唔一定要用佢

仲有，未出薄版時香港d 醫院已經用緊，叫開豬油膏，你唔知就咪撚扮醒啦

你會唔會去麥記話要條狀油炸土豆？

用撚埋d 白痴台仔term 係人都笑柒你啦

聽過下話包皮可以植皮

我可以好大聲咁講 香港係呢方面既醫療比台灣落後好多倍 希望政府出埋錢送傷者去第到醫啦唉

同意 政府好應該善後

有無人識得傷者？
可以轉告俾佢地聽有間叫renovacare既公司
可以isolate skin stem cell出黎用spray gun射落傷口
康復後皮膚可以無scar有彈性

如果燒傷個幾位肯博下既，真係去搵下間公司肯唔肯幫拖，錢銀方面如果無保險既話，相信大家會肯幫下手

推!

tegaderm?
好貴

人地幾百人就話要幫手啫，而家幾個傷者香港都搞唔掂真係俾人笑，仲話國際城市

成日用架喎

你點解唔問梁振英？